發現身份證上面無英文名既多數都係窮撚黎

最近幫幾個中產fd搞d野
見佢地身份證個名後面都有自己英文名
例如 chan tai man david
一出世個陣屋企人已經幫手改
我呢d公屋仔 屋企人英文都唔識多隻
係身份證上面都已經輸左比人

真
有錢仔女都係先改英文名再諗中文名

再勁啲，個中文名係術士夾過出生年月，而個英文名讀法係同中文名有少少關係/讀音似etc

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

真 呢個好撚正

而家最興一定係JAYDEN

shea chloe natalie

真 最近幫朋友兩公婆bno副簽
打斷腳都有幾棟樓收租個啲水平
先發現兩個一出世就有英文名

個名中間係英文名先有錢 多數回流撚 例如 Chan David Tai-Man

呢樣真通常外國出世

一係就連tai man都冇直接chan david

唔知誠哥身分證有冇英文名呢

我有名，但好窮

我張身分證直頭冇中文拼音嘅英文
就咁 姓氏+洋名

小學雞同中學雞果陣都俾d同學問點解咁

再有錢少少

直頭叫 Chan Raymond（是但加多個英文middle name) David

中文叫陳大文

扮西方人

身分地位象徵

應該18歲改走佢

不過宜家大個一改就好多文件嘢煩

識人係咁
係扮abc 但唔係😂
自己18去改😂

我係窮人呀HI

我都係窮撚 淨係得 Chan Tai Man咁

18 改都煩

18之後呀

18唔煩啦

會考證書學校又要你交documents 證明

冇嘢好J, 走去J 英文名

大個咗銀行戶口嗰啲

又要逐個改